巴黎聖日耳門「借殼」簽中島翔哉

//在亞洲盃決賽大戰前夕，日本和卡塔爾之間有重要球員交易。

日本國腳中島翔哉由葡超樸迪莫倫斯轉投卡塔爾冠軍艾杜哈尼 (舊稱歷基韋亞)，後者隨即把他租借予法甲的巴黎聖日耳門。

樸迪莫倫斯主帥科夏宣佈了中島翔哉轉會的消息：「他不再是樸迪莫倫斯的球員，交易已經完成。」

據日媒《日本時報》報道，中島翔哉加盟艾杜哈尼的轉會費高達3,500萬歐元，打破塵封十八年、由中田英壽保持的日本球員轉會費紀錄，這名上一代的日本足球天皇，於2001年由羅馬加盟帕爾馬，轉會費高達2,840萬歐元。

中島翔哉的轉會費，亦打破了南韓前鋒孫興慜在2015年加盟熱刺時所造的3,000萬歐元亞洲球員最高轉會費紀錄。//

有無手足睇過中島翔哉比賽？真係有料？

真係勁既，但去到psg踢唔踢到就睇佢自己喇

遠射好撚勁
突破能力都有

所以話呢限制買人都曬氣既
人地識法律就點都會有位俾佢買到人

中島 堂安 南野

日本未來三箭頭

其實呢單野係咪流嫁？
巴黎官網完全冇提到
正常你借用/買入點都有新聞掛